想問下點解每次大型遊行示威都要目標左警察?

想問下。絕無惡意

你主旨係咩，唔明

binc

主旨: 警察係香港人嘅敵人

2014咪試過冇警察，有咩問題？

你睇下pp咁撚多所謂「暴徒」，入面有冇人搶野偷野呀？反而係堆速龍係外面先似暴徒

同埋警察可以唔幫政權做事，佢地揀企係政權果邊而唔係市民target佢地

琴日有人講過:

你玩AOC 個陣唔通直接走入人地個城池度先??

緊係打哂出面D 牆同出面D 炮塔先啦

調返轉問
示威者目標係政府，點解警渣要做炸兩

無錯系要針對返政府政治問題！但係咪又要對一啲不公嘅事視而不見？如果你覺得每次示威嘅目標都好似變左係警察，即係證明依個系一個非常嚴重而且經常發生嘅問題。

警察係對準政權嘅障礙物，兩者本為一體，無得分割

佢哋係都要企喺中間 有咩辦法

保護政權者同屬政權

係差佬選擇企係政府前面
而我地係被迫要對佢地對視

佢地本應可以保護我地, 和平示威
佢地無咁做到

點解到而家仲有人覺得佢地唔係暴徒
可以改變佢地

香港啲free rider都要返工啦
人地返工收錢做運動 同你講良心？
End of discussion.

警民對立係必然，差佬係唔會有好人

啱呀，希望樓主去禮賓府搵林鄭傾計拆掂佢。

搵林鄭禁鐘仔

大家要由身邊開始做起，杯葛所有黑警朋友，同學，親戚，以及佢地身邊嘅人 (反黑警嘅人例外)